唔見錢包...

我好蠢
我係慈雲山慈愛苑116落車唔見左錢包
希望有心人比翻我......

我都試過 最後都係報埋失都拎唔返
所以早少少接受現受 去申請返d野 好快又重新做人

現實

放心 係香港唔見野唔使指意執返

利申:係小巴唔見過銀包 最後梗係搵唔返

推...

錢你老母包

邊度鄉下

唔見錢包應該要返大陸揾

當連登係派出所？

錢乜撚野包 抵你唔見

幫你推下

我好亂 我知係用銀包 一時打錯
但入邊有好多回憶 我好想要翻....

我女朋友前日同我講分手 我個人已經好亂...

你同你個銀包都緣結

男朋友之前漏左個lv係巴士。。跟住我飛的同佢去尾站 好彩搵得番

最緊要打電話去九巴報失(如果已經唔見第一日)

搵曬車 問左站頭 都冇...

叫左你接受現實